[集思廣益] 點要求政府開放比英聯邦醫護黎港執業但同時拒絕大陸醫生護士?

好多連登仔一味話香港醫生護士係保護主義大鬧執業試 = 排外/驚人爭飯食
咁就由你地去唸個方法要求香港政府一方面放英聯邦黎香港同一時間落閘唔比D大陸西黎

印度 巴基斯坦 津巴布韋都係英聯邦

sorry, 津巴布韋已經退出

開放黎做咩？病人比例對比起佢地自己國家超出咁多倍，邊個會肯黎做？